[0.000]
<no-speech>
[5.525]
<no-speech>
[5.895]
<no-speech>
[11.945]
<no-speech>
[17.995]
алло
[19.845]
<no-speech>
[22.175]
алло Ақбота
[23.165]
<no-speech>
[24.085]
<no-speech>
[24.795]
<no-speech>
[25.675]
сәлем қалайсың
[26.725]
<no-speech>
[28.435]
Ақбота
[29.235]
<no-speech>
[30.455]
жақсы шүкір иә иә естіліп тұр-ау <sta> ммм мен қазір неде <hes>
[42.245]
<no-speech> анық білмеймін анық білмеймін өзің не істеп жатырсың ау
[50.535]
<no-speech>
[52.675]
өзің
[53.395]
<no-speech>
[54.835]
<no-speech> мхм
[58.905]
<no-speech>
[59.945]
<lipsmack> үйдесің бе <sta>
[66.155]
<no-speech>
[66.985]
ааа <no-speech> не жаңалық бар өзінде ау <sta> аха
[78.205]
<sta> ааа дұрыс жақсы өзімде менде де солай дәл сенікі секілді
[90.015]
<sta> жоқ сен өзін ше
[97.595]
<no-speech>
[98.405]
<sta> мхм <no-speech> не деп жатыр ол <no-speech> Сабыржан келді
[109.165]
ааа қай уа- қай кезде келді <no-speech> ау <no-speech> қай кезде келді
[121.035]
ааа <sta> кім <no-speech> аха ааа <breath>
[132.845]
Азамат Ляззатқа ғой иә <no-speech> ааа ааа
[143.725]
ааа басқа не хабар айтып жатыр <sta> ааа не деп жатыр ол
[155.535]
ааа қайсы <hes> недегі ме Шымкенттегі <no-speech> ааа
[167.445]
ол не деп жатыр <sta> мхм
[174.915]
<no-speech>
[175.845]
<no-speech> ааа
[183.075]
<no-speech>
[184.045]
<no-speech> қыздар айтып жатыр ма
[187.195]
<no-speech>
[188.045]
<sta> мхм <sta> ммм иә дұрыс екен онда кездесейік иә алдыңғы апта
[199.885]
<no-speech> бәрі жақсы рақмет өзінде <sta> ааа <no-speech> иә кешеге дейін
[210.755]
<hes> мамамның туылған күні болған ғой <no-speech> соған <hes> кешеден бері <hes> қоңырау шалып сөйлесіп
[222.505]
өзінің мамаң папаң қалай <no-speech> ау ааа <sta> аха ааа
[234.175]
дұрыс ағаларың қалай <sta> ааа <sta>
[245.045]
<no-speech>
[246.005]
<no-speech>
[247.225]
<no-speech>
[248.075]
ааа хабарласып тұрсың ба <sta> аха ааа
[259.915]
иә дұрыс <no-speech> қайда кетеді <no-speech>
[267.445]
<no-speech>
[268.275]
аха ааа дұрыс <no-speech> Меруерт қалай звондап тұр ма <sta>
[279.675]
ааа <sta> иә ол қаншасыншы сынып болды уже
[291.605]
қаншасыншы сыныпта оқып жатыр <sta> ммм <sta> иә
[303.105]
өзінде жалпы жағдай жақсы ғой да ау не дейсің <no-speech> бізде жоқ жалғасып жатыр әлі
[315.015]
<no-speech> иә <no-speech> барып жүрміз күніне иә сенде
[326.325]
қайда болып жатыр <sta> ааа
[338.125]
<no-speech> ааа қалай жақсы ма <hes> сабақ сабақ беріп жатырсыңдар ма
[349.655]
<no-speech>
[350.475]
<no-speech> мхм <sta> ммм иә
[362.115]
<no-speech> <hes> менде жаңалық жоқ Мадиналарға хабарласу керек еді иә <no-speech> Маржан иә
[373.695]
<no-speech> солармен хабарласу керек еді өткенде <no-speech> кім Мадина ма
[385.635]
<no-speech> ааа иә <no-speech> <hes> өткенде деген Ардақпен сөйлескенмін ғой
[397.225]
ей иә сосын оның несін нөмірін алып қалдым ол ауыстырып тастаған екен сосын хабарласып тұрамыз ғой дегенмін ғой
[409.085]
<no-speech> иә <no-speech> ол да сол сабақта практика деп жатыр ол да
[420.885]
<no-speech> <hes> бізде ме <no-speech> жоқ бізде
[431.775]
<breath> наурыздың жиырма екісіне дейін <no-speech>
[436.425]
<no-speech>
[437.975]
<no-speech> ммм күшті екен ғой сендердікі <no-speech> ау
[449.805]
<no-speech>
[451.495]
<no-speech>
[452.335]
<no-speech> ааа <no-speech> бастадың ба
[459.495]
<no-speech>
[460.315]
ау <sta> ааа <sta> иә <sta>
[472.065]
ммм мен де сол бастауым керек еді әлі жүрмін <no-speech> ау <no-speech> неден
[483.915]
<no-speech> ааа бізде ондай жоқ қой <sta>
[495.545]
иә <no-speech> ааа сендердікі күшті екен
[507.185]
<no-speech> <hes> мұнда қазақша сөйлеу керек <hes> қазақ тіліне үлес қосу иә
[519.175]
ау <sta> иә аха <sta>
[531.025]
<hes> Ақмаралға звон- хабарласқан едім ол деген алмай қойды ғой өткенде <no-speech> иә
[542.545]
басқа ешкім сол Ақнұрмен хабарласамын Жібекпен <no-speech> иә өткенде ұлдардан Шоханмен сөйлескен тұғынмын <no-speech> ааа Бота онда жарайды ааа тоқтай тұр
[566.105]
Бота тұра тұр өзі өшеді екен <no-speech> ау өзі өшеді екен деймін
[578.045]
аха <sta> <breath> білмеймін
[589.475]
мхм ааа үйде ме <no-speech> ааа бұйыртса өтіп қайтамын мен де сол жаққа Бота
[601.035]
<no-speech> ау иә <no-speech> <hes> білмеймін келесі апта <no-speech> сен сонда боласың ғой иә иә
[612.285]
<no-speech> ммм <no-speech>
[620.635]
<no-speech>
[621.352]
